屌你老母 邊條撚樣咁多閒錢落咁多香港針神巴士廣告

周街都係

似係禮志條撚樣

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[行動] [主導權] 要林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

波台眾籌

你地熱犬內部問題

熱血公民

巴士 + 針 + 紅底

眾籌左反肉清先

係咪你條pk

屌 係呢間

Diu

快過你

唔夠你bot快係正常

係蓋清 條仆街賣撚左yoho想做鳩你

羅狗科技罪案調查科

咪能25

屌啦

米屈

你先係bot

針神

你都唔係羅狗 你係羅哥

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

沙高係絲打

針神巴士廣告同樓主有咩關係？

笑撚死

廣告上面全部都係牙賓吉過既女

最左邊

第一日上波台？樓主放針都唔知？

針定賓周先？

牙貓

好能狗

有分別?

Needle_bartender今次拋頭露面啦

你放過針想扮無野？

我條野粗好多

你想講出人頭地？

我冇否認過,

上頭係派你做雞

我可以證明

你有份放

又多個post證明n賓放針 報左驚了

係幾粗

報左驚 有咩同個官講

馬撚咁粗 4.5cm

犬子態條仆街

259D有冇呢個廣告

hi ching

未搭過唔清楚

收到風係肉酸

ching個名柒到

係

樓上三個相親相愛

係兩個

殺人鯨港父